老衲正式宣布，有線新聞將會隸屬人民日報

老鳳認同

是

老間認同

老方認同

錢大媽呢

CNN香港分部

屌，衲場定人民日報

你諗定未架